鏗鏘集：拒絕當樓奴

Sad but true

true but fuck

後生個對條仔 好廢，唔嗲唔吊咁

又回帶

條女著衫好淫

嘩 原來8000得啲咁既盤

想做樓奴都無能力做

24歲無經濟能力都結婚， on99。

升！😍

唔生小朋友咪ok

條女都幾得攸野又爽快
條仔就好似未斷奶咁

好似湊細路咁，樓又自己一個去睇
條仔唔要村屋，仲識俾下台階條仔

你信唔信果兩公婆一個月加埋有10皮？

未見過？
要租屋養車又要養兩個工人，又要養細路

仲想養狗？

比我係業主都唔想租比你，收樓間屋成陣狗味

好多人一開始搵樓就係咁，要交通方便，唔要湯劏房，又要平

兩個工人加架車兩皮半有找

你養仔要75000？

以前啲人二十未到仔都生埋就正常
依家24歲結婚都要俾人鬧

臨臨

幾時有水管屋住

過咗差不多一年
又升咗十幾%